三國無慘7:帝王傳-無火燒連環船都打贏曹操

9月28日: Day 461
06:00PM-08:00PM
遊戲:三國無雙7:帝王傳 (Day 5)
官渡之戰次次錄唔到，錄左赤璧之戰先
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: